８２３人鏈 有冇TG Group?

８２３人鏈 有冇TG Group?

聽講有

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

823人鏈公海group

823 香港之路 Hong Kong Way
波羅的海之路人鏈，相隔三十年重現香江。

五大訴求，缺一不可。
勇和一家，團結抗暴。

823，約定你，和你牽
百萬人齊築香港之路

其他social media 一個都無，係想要條tg link 炸

GOOD
THX

冇咩人玩
但站又多
好驚屋企附近個站冇人

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

我都會去

tg 統計 人數超過50%

再加無計算的人

可能真係ok